稍有良知嘅，都應該轉晒做勇武派

負皮，上一頁

On99

屌你老母

愛與和平穿透坦克，但係穿透唔到把刀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

你老母俾狗輪姦

勇武警嫂only ok?

唔洗分化喇

無計，始終和理佔大部份人
之前我都諗住會越來越多人變勇武，可惜原來係調返轉

善用不推文回覆，呢d post唔好再覆，由佢沉

高度讚揚

本身無分歧，會俾人分化到？又唔見d藍絲俾你地分化到？因為人地day one已經將你地定性做敵我矛盾。

繼續做鴕鳥，緣份到就自然有普選架啦。